癲狗識唔識整檳城炒粿條?

佢又話整椒鹽雞軟骨都走左我數

不如教左檳城炒粿條先，呢d小學雞野出年先教

屌你老母

屌爆你老母

檳州炒粿條

衲see 咩係粿條

河粉加油麵

附近無雞軟骨賣，遲d得閒去遠d買到就整

唔難整，不過材料同醬料多d，遲d整下

牛B死了

🤔

個topic好正常,好唔習慣

因為衲dee食咗藥

碟嘢應該有加狗肉炒

關油麵咩事